見到CC 台話要同陳巧文道歉真係想笑

講埋啲咁冇腦嘅嘢
咁謝拉特使唔使同羅渣士道歉呀

應該係丹巴巴亞同謝拉特道歉

佢應該要向利迷道歉

謝拉特： 現在是利物浦時代

我識樓主，佢係重度弱智黎，大家有怪莫怪

我識你係

全體利迷都應該向羅渣士道歉